Lihkg一致多謝眾勇武、和理非手足係抗爭嘅付出

我哋唔係雞蛋，係雪球

以往我哋用理念、手足嘅痛苦凝聚到二百萬人一齊上街
今後亦會Connect更多人同行，令手足嘅犧牲同失去自由變得有價值
還一個更好嘅香港比下一代，再唔洗晒暑假、sem break、lunch hour同黑警、政權浴血奮戰。

唔好再諗運動會唔會降溫，就算冇警暴畫面，事實證明真香港人永遠企係抗爭一方，對抗扭曲人性嘅政權。

我哋唔係雞蛋，係雪球，只會越來越強大，
由共同價值觀、目標支撐，彼此分擔痛苦，一齊奮鬥。
United we stand, divided we fall

和勇不分，每個人可以嘅話行前多步，加埋香港人嘅創意
可以掀起一場時代革命，真正光復香港。

PS 利用呢場抗爭、破壞互信嘅人，你嘅下場會比林奠黑警更仆街

白兵：勇武手足因為pepe頭、區選後民心散渙、風向全錯、捉鬼行動，決定唔會再出黎行動

Tui

Push

推

唔洗再糾結退場潮。即使係真，佢哋可以暫時用另一角色參與抗爭。
大家各盡所能，唔好忘記任何一位手足。

現時需要最關注
－三罷工會：

－被捕人士關注組

－修復連儂牆

歡迎補充

push

再推

不了

[member]#ok#lm2[/member]

光復香港

mon po狗五毛
睇死你哋淨係識分化同破壞

推阿！！！！！！！！！！

其實客觀既道理就係咁簡單，但人性真性真係會破壞一齊，本身將人分為勇武同和理非，就係分化，好聽啲就話分工合作，唔好聽就係話大家付出有分別
但回想初心，大家總算同路人，咁又何必分得那麼多，多包容，互相體量鼓勵，繼續行落去，好嗎？
結果如何，大家亦唔會預知，盡力做到無悔無恨便可

Pish

Push
不放棄

正能量
推唔到都要推

勇武
你哋係英雄

推 要團結向前 唔好再犯呢d錯

呢排我地呢邊好多負面消息，例如：濫捕、小隊解散、捉鬼咁⋯
希望大家唔好忘記遊行嘅目的
遊行完->定死線->開花/勇武
點解由2019年6月走到今日，就算勇武點做，都會有大家支持
因為有文宣同遊行幫勇武正名，所以文宣同遊行一定會繼續搞，跟住繼續街頭抗爭，和勇不分！

真係要毋忘初心，好多已逝去、被捕、離港手足嘅路等我地走埋落走！

光復香港，時代革命
未竟全功，永不言退

多謝所有勇武 和理非
無大家既團結運動唔可以行到今日
我地唔可以俾任何野分化
分化就玩完 對唔住所有犧牲手足
一齊繼續堅持
堅持先有希望

和／勇無褒貶高下之分；和理非都可以好勇
勇武除gear都可以係和理非
總之都係同路人

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

所以要諗諗前路，突破樽頸。
文宣除咗洗地，重要既係表達訴求(不限於五大訴求)，
唔好陷於被動，同黑警、藍絲一齊深陷泥沼，讓咗正當性、變革精神

我用我下一世都唔夠用來多謝咁多手足，我連埋怨既資格都冇，只想做晒我可以做既事去光復香港!清算黑警!

大家入左工會未? 而家一定有你果行，為大三罷做好準備呀!

真三罷

遊行、文宣keep住做
同埋要壯大公會，待成熟定死期
真大三罷

勇武要地下化，亦要更加be water
上次上水做到好好嘅示範

係，有好多人為呢樣野努力緊。
你睇下法國罷工，佢地有工會文化，呢樣野香港要急起直追

不分化、不捉鬼、不篤灰、不割蓆，天滅中共，黑警死全家

推熱門

g持

支持

光復香港，時代革命🇭🇰

多謝手足

Lm

請盡快令新勢力成形:
工會 > 工會聯盟 , 配合黃色經濟圈。有效咁打經濟同國際戰線

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

和勇不割，手足都可以變和理。
鬼一直都有係老共滲透 / 分化方式。
各位和理唔需要足鬼

甴近平

係，就算真係退出，咁又點？我地就唔洗做野？錯！我地係要更加努力做出埋 offline左架人果份

加油

高汁post 推

感謝巴打幫手推

和勇不割 仲有一句係兄弟爬山
人地和理非拎左不反一家大細遊行嘅時候
勇武唔該唔好喺遊行路線做嘢俾藉口去中止遊行
你幾時見開花嘅時候會有街坊捉鬼阻你裝修吖

正如保釋／被捕巴打咁
佢哋退下火線，我哋要承繼佢哋勇氣

其實...和理非都可以掩護下勇武做嘢
和／勇唔係二元分立

販民漢奸和理非真係好厚面皮
成日都話和勇不分
其實就係想食饅頭
篤哂班勇武出黎食饅頭

推呀

多謝各位手足
尤其唔好忘記犧牲左、流亡海外、獄中所有手足

但唔會係拎咗不反吹雞嘅民陣遊行途中做嘢囉
無不反自發出嚟嘅/遊行完咗之後嘅自由活動做咩都無人理你
以前不嬲都係早上和理非遊行，夜晚老幼走晒先勇武

不分不割

同意。唔割，下次再友善提點，一同改善。

幫手推